遍地開花 青衣呢

ON9 死島仲入去 鬼?

樓主五毛 起底 block

善用不推文回覆

傾一下野就話人五毛
同比少少建議就話人分化嘅分化撚有咩分別

你po嘅 逐個留言同我睇哂佢

煲底好靜好少人

你放心 我一早已經bookmark左你 你開一個post我就留名警世

係 個PO我個時係膠 見少人咪問下有咩做囉
仲有 只係膠一次 頭兩個post係一般野

講返正題 我話左青衣真係死路 討論下可以做咩 有咩目標

因為無大台 所有野要大家一齊討論
如果討論係對人不對事 討論黎托柒